覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

出面Youtube戰線打得火紅火綠之時,我地都想為各個本土Channel出一分力。

如果出面打嘅係進攻，我地小隊就係打防守。

點解台灣會有咁多高質Channel，但香港又好似冇乜咁嘅？
錯！
香港係有好多多元化嘅資訊，只係演算法永遠都淨係推介某幾個。所以為咗令人人都搵到自己想睇嘅本土Channel，同趕走熱門啲Content Farm。

我哋想做到一個平台分享本地Channel資訊，一站式睇晒各種頻道。等你哋係睇Youtube嗰陣重有其他選擇。

不過我哋都知依家個Page係起步階段，好打極有限，所以我要連登仔報料俾我哋！創造一個屬於香港人嘅Youtube黃頁！

不過都係戴返個頭盔先，我哋只係負責盡量收集大家提供嘅資料，而至於邊啲頻道高質與否，就要交返俾大家嚟判斷喇～

以下係我地上個post整合咗嘅Channel列表
我地用唔同顏色嚟分別唔同類型，希望大家易容易搵心水類型channel

FB專頁：

IG專頁：

上個post link：

香港Youtube黃頁上線啦！

本專頁專門介紹來自唔同範疇嘅香港本土YouTube Channel，同時為大家將其分門別類，方便各位能夠喺呢度好輕鬆咁隨自己所需，揾到自己心儀嘅創作者。

本專頁所收錄嘅YouTube Channel 需要滿足以下條件:
1.該YouTube Channel嘅創作者為香港人
2.該YouTube Channel嘅訂閱數目為下限為5000訂閱
3.該Youtube Channel於近半年內有影片上傳

如果各位手頭上重有邊啲高質本地Channel合符以上條件而我哋又漏咗嘅話，歡迎提供資料比我哋，我哋一經核實合乎資格，就會盡快更新。

*本專頁將就任何資料之採納保留最終決定權*

以上就係我地page嘅版規

目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

到post 3啦

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推

Lemon檸檬好貼地 應該比佢上位

我地你想做大個餅
幫助一眾本土youtube channel

如果我地真係做到,咁一眾本土channel就可以有一個根基去繼續發大佢

其實冇人知咁做有冇效
但唔試過點知唔得

有冇報過料比我地後勤小組
冇就快d報料啦
上去我地專頁啦

Billy 個 露營channel 好高質 超級推薦

呢個馬經台 都黃

btw 腎仔都係黃 香港第一講馬佬

唔好意思.....
請問小弟以下呢個channel......係唔係唔被視為「本土」.....好似申請過...不過可能做得未夠好唔被認證接納

係本土都受
但訂閱數好似未夠

唔緊要

去我地專頁置頂post
有位置比一眾本土youtube channel做promo

就咁睇
巴打應該唔夠我地最低門檻(個訂閱數)

唔緊要

去我地置頂post有個地方比你地做promo
希望比更多人知道唔同channel嘅存在而去支持

咁樣先係我地所講嘅做大塊餅

會繼續努力

其實只要香港Channel同埋
講香港有關嘅野都係本土

但留意入List有訂閱數最低門檻
樓主都有個頂置Post俾新Channel宣傳

加油 有心做一定會多人訂閱

慢慢嚟
香港文化需要大家一步步重新構建番出嚟

又靜過太空

我哋FB專頁：

我哋IG專頁：

做防守
等其他手足可以專心進攻

做大個餅

今晚應該又有更新
大家仲有冇報料啊
日日咁隊好快玩哂

今日支持咗本土channel未啊

push

今日做咗CLS未啊

又有更新

推一野

推

lm

重點

Push

今日cls咗未

又嚟

好似搵唔到達哥 佢咁黃 係我睇留左定點

見依度悶悶地
不如我又upload我地製作出嚟嘅靚靚圖

但唔好抄喎
轉載都落番我地名啦
唔好亂改入面d野喎

單機連登

真係單機喎

又準備更新啦

打防守

冇人咩?

轉咗youtube japan好耐啦

不督灰
不分化
不割蓆

唔係口號嚟
我地要不斷接納唔同嘅人去壯大我方勢力

如果可以做到個基礎比一眾本土channel就好

happy konger真係高質

不過都係因為咁，佢出片好慢(唔計嗰啲深夜打機吹水)

Happy kongner
有啊,可以上我地專頁比個like同share比朋友一齊睇啦

今日支持咗本土channel未

冇人報料
就快冇貨出

有冇巴打報料啊

屎嫂程程......有保留

景三都係個好有心既youtuber黎嫁
佢啲打機片好有心機！

景三有啊
快d上去我地個page度like同share比其他朋友一齊睇啦

仲可以睇埋仲有冇類似channel同報料架

本土channel需要大家支援

今日又有更新啊

今日打咗防守未

乜文化戰線大家唔理啦
玩單機玩咗好多日

應唔應該去熱門洗一轉好
靜過太空喎

推一下先

貓西巴/絲可唔可以加埋我地dgx band channel入去

報料啦

我記得你都似係個list上面,每日3個每日3個咁出緊

睇嚟我真係要耐唔耐要出去熱門掃一轉先有人氣

我有like

辛苦哂

仲要share比朋友一齊支持唔同嘅本土channel啊

其實我日日都有like你地ig架

支持

辛苦哂

幫手推

竟然冇jer仔？
佢屌小粉紅屌到啪啪聲喎

Thx 推

報料啦

我地都要大家不斷報料我地先可以keep住update

睇嚟隔3日出去掃一轉熱門會有更多人知道我地努力緊

幫推

一齊打防守
等其他手足可以專心進攻

加油

又更新啦

比人打緊個時更加要做好防守
有番本土文化我地先有根

有根先唔會一次過比人鏟除

文化戰線

都幫幫啲唔夠5000訂閱嘅新youtuber 啦
介紹黃色時裝店

有啊
可以去我地page個置頂post
有個位比你地做promo

一齊努力

主持啲廣東話咬字好好

今日都要打防守啊
係咪啊哈姆太朗

支持

Spoon chan都上榜 平衡時空 仲有食藍店

體育類請加kofgym

經過我哋團體重新檢查後,spoon chan的確未能符合收錄條件.對於有此疏忽,我哋謹此致歉,同時亦感謝港女手足提醒.我哋即時作出處理

同時間我地亦都重新檢視哂我哋所有嘅post
確保唔會再有失誤

有加到啊

記得share埋比身邊朋友一齊睇啊

Lm

你今日支持咗本土文化未

push this

文化係一種思想
思想只有殲滅載體方可消除

一齊打文化戰線吧

又推下

冇哂貨

危急
冇哂貨啦
急須支援

仲有冇巴打報料

唔係講笑
真係告急

冇哂料做啦

要求支援

急需請求支援

告急告急

需要支持

靜到呢

講真
真係冇哂貨
有有巴打比到料我地

日日都等緊巴打們嘅報料

又冇人

靜到人影都冇

冇人

文化戰線啊

人地打電影戰線
我地打YouTube戰線唔好咩

點解大家完全無視文化戰線

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

科技加埋 unwire

建議可以喺啲ig po加返自己嘅分類hash tag
eg. hkyoutuber_makeup , hkyoutuber_tech
等啲人一㩒入hash tag可以一眼睇曬自己想睇嘅分類
比較前期出嘅po都容易啲搵得返

另外 如果有時間嘅話可以每日喺story推下邊個出咗新片
始終得張圖好難吸引人逐個search
但呢個會比較花時間

樓主個idea好好 亦都好有心機
加油

好
我同後勤小隊傾傾

但我地真係冇哂貨
要大家幫幫手

唔好齋推
大家有冇d本土YouTube channel未上榜
都可幺立即報料比我地知㗎

有冇報料比我地後勤小隊

報咗料未

[youtube戰線］黃圈少見既抽水搞笑youtuber

希望大家都支持下呢個channel
拍抽水短劇諷刺時弊既